而家係文革紅衛兵入大學屠殺智識分子大學生 係64翻版

大家係咪仲係無動於衷

（twitter 突發）美國參議員Hawley 為警察攻入中大校園出聲啦！